屌你老母 好肚餓

無錢開飯 一日一餐 就係等老母煮個餐飯
返工又要大量體力 唔食飯啲力真係回唔到
仲要日日比人問 做咩唔食飯
要呃佢地無胃口/好撚飽
幾時先有錢食飯

叫老母一次煮幾餐既分量拎出去食唔得？

關係唔好 佢次次都係煮1.5份 佢食1份 我就食食剩嘅
唔會同佢同枱食飯

m記都食唔起

每朝起身呢下最痛苦

要有幾廢先會無錢？屋企無垃圾？攞去賣都有一千幾百掛？

最值錢都係電腦ps4

請問你份糧使左去邊
咁大個人食飯錢都無

原來係賭仔
咁抵撚你死
我係你老母，嗰0.5都唔撚煮俾你

賣左去囉

要等撚到下個月中先有錢...

賣左部機咪有錢

明明有家產 怨啲咩？